#
 
รายงาน
สมาร์ทโฟน
โอ
บา
ใช้
น่าจะ
Samsung
 
Galaxy
 
S
4
 
#
แอพ
ดาวน์โหลด
กี่
วันก่อน
ประธานาธิบดี
บารัค
โอ
บา
สัมภาษณ์
เลิก
ใช้
ทำเนียบขาว
มอบ
สมาร์ทโฟน
เครื่อง
ใหม่
แทน
สมาร์ทโฟน
ยี่ห้อ
รุ่น
ล่าสุด
รายงาน
สมาร์ทโฟน
โอ
บา
น่าจะ
กฎ
หน่วยงาน
ย่อย
กระทรวงกลาโหม
สหรัฐอเมริกา
ทำ
หน้าที่
กำกับดูแล
บริการ
สื่อสาร
ทำเนียบขาว
รับรอง
สมาร์ทโฟ
นอ
ยู่
เพียง
รุ่น
เท่านั้น
แน่นอน
ใช่
ธรรมดา
มัน
ปรับ
แต่ง
เสริม
ปลอดภัย
เต็มที่
โทรศัพท์
วางขาย
ทั่วไป
รุ่น
สามารถ
เชื่อมต่อ
เครือข่าย
ลับ
สุดยอด
กระทรวงกลาโหม
ทำงาน
ผู้ผลิต
สมาร์ทโฟน
พัฒนา
อุปกรณ์
พก
พา
ปลอดภัย
พอ
ใช้
กระทรวงกลาโหม
นาย
จอห์นเคอร์
รี่
รัฐมนตรีว่าการ
กระทรวงการต่างประเทศ
สหรัฐอเมริกา
คน
ทดลอง
ใช้
รุ่น
ดังกล่าว
เบต้า
โอ
บา
ใช้
จริง
สมาร์ทโฟน
ภายใต้
โครงการ
ถอด
ฟีเจอร์
มากมาย
เหตุผล
ปลอดภัย
อาทิ
ผู้ใช้
เข้าถึง
กล้อง
สโตร์
เท่านั้น
ที่มา
รูป
เผยแพร่
ทำเนียบขาว
BlackBerry
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
4
 
Defense
 
Information
 
Systems
 
Agency
 
DISA
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
4
 
S
4
 
DISA
 
SIPRNet
 
DISA
 
NSA
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
4
 
DISA
 
DISA
 
Ars
 
Technica
 
Pete
 
Souza
 
